有冇英文素材 或者片 可以SHARE比我? (Twitter同美國人解釋)

如果有 可以幫幫手
有美國人主動搵我傾計 想盡量分享多小小比佢

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English